血債血償打狗就夠？

首先祝願周同學安息，喺天國有永恆福樂。

警暴唔駛我多講，濫捕、強姦同謀殺日日上演。但係責任唔係淨係啲狗，保安局、行政長官、支持佢哋嘅狗官全部都有責任。

狗官政要，落手易過殺狗

有無人討論？

自推